001	全員、揃ったな？	VO_kamui.kamui_sys_0002
002	これより我々は国境を越え、<br>グラトニー＝フォス国内に潜入する
003	その後、セクリディス四世率いる<br>解放軍と合流、<br>王都へと侵攻する
004	それはいいんだが…<br>アガサとマリーも連れていく気か？	VO_tina.tina_sys_0031
005	ああ、これまでの状況から、<br>セクリディスがふたりを狙っているのは確実だ	VO_kamui.kamui_sys_0004
006	であるならば、ふたりの所在は出来るだけ<br>隠しておきたい
007	その点、いまだ奴の攻撃を受けていない<br>解放軍の砦は、うってつけだ
008	…それは、確かに	VO_logi-b.logi-b_sys_0044
009	となれば、善は急げだな<br>だが、国境はどう越えるつもりだ？	VO_moca.moca_sys_0031
010	蒼の団を連れての移動だ<br>さすがに関所を越えるのは無理があるぞ
011	ああ、だからここは海路を使う	VO_kamui.kamui_sys_0004
012	さすがに、海から堂々と乗り込んだら<br>気付かれると思うんだけど…<br>大丈夫なのか？	VO_logi-b.logi-b_sys_0001
013	グラトニーの西、外洋に面した場所に、<br>国の心臓ともいうべき港がある	VO_kamui.kamui_sys_0037
014	この港は表向き、親セクリディス派という<br>ことになっているが、<br>実は現王家と古くからの因縁があるんだ
015	因縁？	VO_moca.moca_chara_1009
016	かつてこの港は、セクリディスの指示で<br>焼かれかけたことがある	VO_kamui.kamui_sys_0004
017	以来、王朝に不信感を抱いた彼らは、<br>表向きセクリディスに従いつつ、<br>様々な密貿易に手を染めていた
018	例えば、セフィラの民や難民を秘密裏に<br>国外へと逃がしたり、といった風にな
019	つまり、一皮むけばこちらの味方か	VO_tina.tina_sys_0031
020	無論、相応の対価は要求されるだろうが…<br>我ら果実の運び手が商業ギルドとして<br>名を売っていたのはこういう時の為でもある	VO_kamui.kamui_sys_0031
021	この際、出し惜しみはなしで行く
022	となると、解放軍とは港の近くで<br>合流するのか？	VO_logi-b.logi-b_sys_0045
023	それが妥当だろう<br>そのまま我らは解放軍と共に<br>王都へと侵攻する	VO_kamui.kamui_sys_0004
024	モカはアガサたちを連れて、<br>セクリディス四世の砦へ向かってくれ
025	了解した	VO_moca.moca_sys_0004
026	では、これより砂漠を西に横断し、<br>商船の停泊地に向かう	VO_kamui.kamui_sys_0007
027	ゲオルギオスが敵本隊を陽動し続けるのにも<br>限度がある<br>これは、時間との勝負だ
028	途中、どんな邪魔が入ろうと<br>止まることなく、海へと向かうぞ！	VO_kamui.kamui_battle_0015
